港女收港男皮

港女收皮la
港男收皮la

笑左，當男人都唔支持男人嘅時候，就知道香港男人幾垃圾

我愛陸永